泛民會係公元2019年內總辭既，我自貼bam圖永久退出連登

立此存照

你不如話火星人登陸地球就自貼bam圖永久退出連登?

毛魔返生都大機會過泛民總辭啦

2019 年中共倒台機會仲大過政棍總辭

佢地真係總辭我切柒

總辭既邏輯係乜?

同呢個post無關